如果香港既迷你倉發展到好似日本呢類方式有冇得做呢？

前陣子向日本電視台睇到一個介紹出租倉庫既節目，其中有間既方式係上門你將需要寄倉既物件 send 去倉庫，到倉後跟住會有專人幫用戶續樣 item 影底再做成 category，用戶只要裝 apps 登入後就可以隨時將想用返既 items click 出黎跟著倉庫就會 send 黎屋企。

有冇人知香港除左上門倉之外有冇類似咁既方式？

好多都係咁

香港都好似有 叫Boxful

用過下放我啲珍藏